block咗條友係咪等於佢消失咗？點解連登啲人咁鍾意block人覺得自己贏咗

想問鍵國係咪block咗共狗就Ok？

咁你想點令佢消失

聽到樓下隻狗吠正常人都會嫌嘈關窗

仲要好似好威咁

Eg又block咗一個xx

眼不見為淨牙

一定要消失？
人地講嘢唔啱聽就要消失
同共狗有咩分別？

但又覺得自己贏咗係咩心態